覺唔覺MADNESS根本比唔上CLOT

定係冇得比

淨係靠魚生個人影響力同復刻各大日牌 (visvim, sophnet, wtaps & nbhd etc.)

唔明點解咁多人買

想學supreme咁不停crossover,

自己D衫又係抄日牌邊忽madness

Madness自己咪就係抄日牌
成件事好madness

但不得不承認好多人買
Clot 巳經半收皮啦

好聽啲咪集百家之大成，又抄carhartt

知唔知人地係外國幾紅？

Clot個發展市場 唔係美國咩

吸大陸人啲錢吸到傻

淨係睇香港市場就係

香港市場狗都唔屌

Madness 多數台灣同大陸仔先買

香港人著假野就多